msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/warehouses.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6702\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::warehouses"
msgid "Warehouses"
msgstr "창고"

msgctxt "Addons::description::warehouses"
msgid "Lets you set product stock separately for each store and warehouse. Shows to customers the availability of a product in stores or in particular rate areas."
msgstr "매장 및 창고별로 상품 재고를 별도로 설정할 수 있습니다. 고객에게 매장 또는 특정 요금 지역의 제품 가용성을 보여줍니다."

msgctxt "Languages::warehouses.store_type"
msgid "Type"
msgstr "유형"

msgctxt "Languages::warehouses.store_type_store"
msgid "Store"
msgstr "가게"

msgctxt "Languages::warehouses.store_type_pickup"
msgid "Pickup point"
msgstr "픽업 장소"

msgctxt "Languages::warehouses.store_type_warehouse"
msgid "Warehouse"
msgstr "창고"

msgctxt "Languages::warehouses.name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "Languages::warehouses.city"
msgid "City"
msgstr "도시"

msgctxt "Languages::warehouses.quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgctxt "Languages::warehouses.settings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "Languages::warehouses.ship_to"
msgid "Ship to"
msgstr "배송지"

msgctxt "Languages::warehouses.ship_to_tooltip"
msgid "Determines the rate areas in which the products from this warehouse will be considered available."
msgstr "이 창고의 제품이 사용 가능한 것으로 간주되는 비율 영역을 결정합니다."

msgctxt "Languages::warehouses.main_destination_tooltip"
msgid "Determines where this place is located. In turn, this determines the shipping rate and delivery time to this place."
msgstr "이 장소의 위치를 결정합니다. 차례로 이것은 배송료와 배송 시간을 결정합니다."

msgctxt "Languages::warehouses.show_to"
msgid "Show to"
msgstr "표시"

msgctxt "Languages::warehouses.show_to_tooltip"
msgid "Allows you to offer this pickup point to the residents of other rate areas at checkout."
msgstr "체크아웃 시 다른 요금 지역의 거주자에게 이 픽업 지점을 제공할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::warehouses.out_of_stock_products"
msgid "[product] isn't in stock in the selected region.|The following products aren't in stock in the selected region: [products]"
msgstr "[product] 은(는) 선택한 지역에 재고가 없습니다.|다음 제품은 선택한 지역에 재고가 없습니다: [products]"

msgctxt "Languages::warehouses.warehouse_stock"
msgid "Quantities"
msgstr "수량"

msgctxt "Languages::warehouses.stores_and_warehouses"
msgid "Stores & Warehouses"
msgstr "상점 및 창고"

msgctxt "Languages::warehouses.store_warehouse"
msgid "Store / Warehouse"
msgstr "상점/창고"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay"
msgid "Moving time"
msgstr "이동 시간"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay.tooltip"
msgid "The time it takes to move products from here to another store or warehouse in this rate area."
msgstr "여기에서 이 비율 영역의 다른 상점 또는 창고로 제품을 이동하는 데 걸리는 시간입니다."

msgctxt "Languages::warehouses.warn_about_delay"
msgid "Warn about delay"
msgstr "지연에 대해 경고"

msgctxt "Languages::warehouses.warn_about_delay.tooltip"
msgid "If a product has to be moved to the rate area from here, show the moving time in the product list and cart."
msgstr "여기에서 요금 영역으로 상품을 이동해야 하는 경우 상품 목록 및 장바구니에 이동 시간을 표시합니다."

msgctxt "Languages::warehouses.destinations_configuration.tooltip"
msgid "Products can be taken from different stores and warehouses first, depending on where your customer is. <a href=\"[destinations_url]\" target=\"_blank\">Configure store and warehouse priority individually for each rate area.</a>"
msgstr "고객의 위치에 따라 먼저 다른 상점과 창고에서 제품을 가져올 수 있습니다. <a href=\"[destinations_url]\" target=\"_blank\">각 요금 영역에 대해 개별적으로 매장 및 창고 우선 순위를 구성합니다.</a>"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay.description"
msgid "Product is at a remote warehouse. If you order it, we'll send it [shipping_delay]."
msgstr "제품이 원격 창고에 있습니다. 주문하시면 [shipping_delay]개 보내드립니다."

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay.description.default"
msgid "Product is at a remote warehouse. If you order it, shipping may take slightly longer."
msgstr "제품이 원격 창고에 있습니다. 주문하시면 배송기간이 조금 더 소요될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay.description.short"
msgid "If ordered: [shipping_delay]"
msgstr "주문한 경우: [shipping_delay]"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay_for_products"
msgid "Some of the products you ordered are at a remote warehouse. Shipping may take slightly longer than stated here."
msgstr "주문하신 제품 중 일부가 원격 창고에 있습니다. 배송은 여기에 명시된 것보다 약간 더 오래 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "Languages::warehouses.product_available_if_ordered"
msgid "Available if ordered"
msgstr "주문시 사용가능"

msgctxt "Languages::warehouses.product_in_stock"
msgid "In stock"
msgstr "재고"

msgctxt "Languages::warehouses.in_n_stores"
msgid "in [n] store|in [n] stores"
msgstr "[n] 개 매장| [n] 개 매장"

msgctxt "Languages::warehouses.product_availability"
msgid "Availability in stores"
msgstr "매장에서 사용 가능"

msgctxt "Languages::block_availability_in_stores"
msgid "Availability in stores"
msgstr "매장에서 사용 가능"

msgctxt "Languages::block_availability_in_stores_description"
msgid "List of stores where the product can be purchased"
msgstr "제품을 구매할 수 있는 매장 목록"

msgctxt "Languages::warehouses.store_and_address"
msgid "Store and address"
msgstr "매장 및 주소"

msgctxt "Languages::warehouses.phone"
msgid "Phone"
msgstr "핸드폰"

msgctxt "Languages::warehouses.search_store"
msgid "Search store"
msgstr "매장 검색"

msgctxt "Languages::warehouses.stores_list"
msgid "List"
msgstr "목록"

msgctxt "Languages::warehouses.stores_map"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "Languages::warehouses.no_matching_stores_found"
msgid "No stores found matching the search criteria"
msgstr "검색 기준과 일치하는 상점을 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::warehouses.rate_area"
msgid "Rate area"
msgstr "요금 영역"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay_notification"
msgid "Delay warning"
msgstr "지연 경고"

msgctxt "Languages::warehouses.shipping_delay_notification.tooltip"
msgid "It will appear if products aren't available in the stores and warehouses above."
msgstr "위의 상점 및 창고에 제품이 없을 경우 나타납니다."

msgctxt "Languages::warehouses.type_to_search_or_check_all"
msgid "Type to search, or click the button on the right to add all rate areas"
msgstr "입력하여 검색하거나 오른쪽에 있는 버튼을 클릭하여 모든 요금 영역을 추가하세요."

msgctxt "Languages::warehouses.any_store_type"
msgid "Any type of store"
msgstr "모든 유형의 상점"

msgctxt "Languages::warehouses.add_all"
msgid "Add all"
msgstr "모두 추가"

msgctxt "Languages::warehouses.quantity_tab.no_data"
msgid "This storefront doesn't have any stores or warehouses. Please <a href=\"[create_url]\">create one</a> or <a href=\"[list_url]\">make an existing one available</a> for this storefront"
msgstr "이 상점에는 상점이나 창고가 없습니다. <a href=\"[create_url]\">하나를 만드십시오</a> 또는 <a href=\"[list_url]\">이 상점 첫 화면에서 기존 것을 사용 가능하게 만드십시오</a>"

msgctxt "Languages::warehouses.exim_reset_inventory_tooltip"
msgid "This won't affect the products that have the quantity specified in the imported file. This also won't affect products at the warehouses that aren't updated in this preset."
msgstr "가져온 파일에 지정된 수량의 제품에는 영향을 미치지 않습니다. 또한 이 사전 설정에서 업데이트되지 않은 창고의 제품에는 영향을 미치지 않습니다."

msgctxt "Languages::warehouses.destination_can_be_deleted"
msgid "Couldn't delete the rate area because at least one product is contained in warehouses in this rate area. Please delete this rate area from warehouse or reset the number of <a href=\"[href]\">these products</a>, and try again."
msgstr "이 요금 영역의 창고에 하나 이상의 제품이 포함되어 있으므로 요금 영역을 삭제할 수 없습니다. 창고에서 이 요율 영역을 삭제하거나 <a href=\"[href]\">이 제품</a>의 수를 재설정하고 다시 시도하십시오."

msgctxt "Languages::commerceml.map.entity_type.warehouse"
msgid "Warehouses"
msgstr "창고"

msgctxt "Languages::commerceml.tab.warehouse"
msgid "Warehouses"
msgstr "창고"

msgctxt "Languages::warehouses.commerceml.import.error.product.warehouse_not_found"
msgid "Couldn't find warehouse [id]"
msgstr "창고 [id]을 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::warehouses.commerceml.import.message.warehouse.created"
msgid "Category [id] created; local ID: [local_id]"
msgstr "카테고리 [id] 이 생성되었습니다. 로컬 ID: [local_id]"

